標題： (代post) 97前同97後無BNO既香港手足可以點做呢？

代聯署發起人出post! (Updated)

本人係94年香港出世無BNO既社工手足發起聯署，社工朋友前線抗爭者呂智恆支持並簽名本人聯署！

以下聯署既主要對象:
1. 1997年6月30日或之前香港出世無BNO:
90-97年 (90後) 香港出世既抗爭者果陣年紀好細，全家冇BNO、佢地冇幫我地申請BNO，果陣年紀好細對社會認知同政治認知不足，所以我地請求英國重開BNO申請;

2. 1997年7月1日或之後香港出世:
由於有唔少抗爭者都係1997年7月1日或之後 (97至00後: 18-23歲) 無BNO，英國收唔曬香港手足真香港人; 5眼聯盟早前起Twitter表示考慮提供救生艇比97之後既香港人，所以透過聯署支持5眼聯盟拯救我地;

3. 持有BNO既香港人;

越多手足香港人簽名聯署能容易說服到英國人同更多英國議員支持方案。5眼聯盟同時會回應我地訴求； 詳細聯署內容請登入先睇到，唔該🙏🙏🙏

E.g. 連黃世澤師兄都表示支持重啟BNO申請，佢講出我地既心聲 (由10：00開始睇)， 97果陣好細個得幾歲，對社會認知不足，好無辜全家屋企人冇BNO，佢地都冇幫我地申請，包括我在內；

聯署link:

聯署結束後將會交比全部英國議員MPs同5眼聯盟外長。

#齊上齊落 #煲底見 #香港人加油

致 各位：
【消失接近1年無長跑與無做社工】
本人就係發起聯署既90後手足社工，我都想去太子悼念上個月8.31, 可惜因上年做陣地社工社會運動同黑警發生衝突，加上自己太過貼心太過投入參與依場社會運動；由上年11月開始有思覺失調食400mg最高藥份，到依家去番大部分減到最低50mg; 上年或之前本身係長跑健將，可以37分幾跑到10km，拎過唔少長跑比賽獎項，e.g. 同行共跑 - 社工日 (香港) 2019 社工組B組 10km: 冠軍 同 Pocari Sweat Run Carnival 2018 (20-24歲) 10km: 季軍等等，唔相信既話聯署入面說明有本人既英文全名，起google輸入英文全名有曬我既長跑記錄同時間； 仲有感謝Winter教練對我不離不棄，成為左某個運動品牌既team後其中一個原因係佢，令到我擁有今時今日既成就同得著； 一個政權極權既中共同港共搞到有唔少手足有精神健康病徵，包括我在內；因為病情成個360度轉變曬，成個人跌曬watt全部都要重新黎過； 當好想親身出去太子旺角去獻花出做番有良知有良心既香港人，但可惜怕自己病情會復發，所以冇同其他手足一齊出去，只有幫手做國際線做文宣既工作； 本人需要等待完全康復才可以出黎幫手，唉.......😔😔😔😔😔

另外，好消息就係醫生表示如無意外既話今年12月內會停藥唔洗再食藥表示完全康復；不過，由於身體未回復番上年或以前既最佳狀態，由上個禮拜先開始正式復操長課，以最差狀態開始慢慢提升，等待今年內完全康復後下年跑番上年最佳成績！

當大家明白本人既情況，懇求需要各位真香港人/抗爭者幫手入連登幫手簽名聯署同幫手起Facebook、連登推，本人會盡心盡力打國際線救各位真香港人抗爭者，特別我地90後同00後，唔該🙏🙏🙏

好消息： 有英國議員MPs回覆聯署發起人表示會全力支持Alistair Carmichael's Hong Kong Bill. 請各位繼續幫手簽名聯署支持，唔該🙏🙏🙏

魚蛋論

所以我唔會支持你地

咁仲有班唔係香港出生既手足點？

不如諗其他方法啦

英國老溤俾你移民咩

呂智恆朋友同工支持同簽名聯署發起人既聯署，感謝！

Push ha sin